車仔賤價放走大衛雷斯，世界級

林伯

800萬放主力畀競爭對手真係痴線

world class deal

32歲
車唔當放阿仙奴係競爭對手

調轉左

而家係需要有個老野可以帶住班細路
多過要清老野

阿仙奴勁好多wor

幾好洗好用呀

自爆雷欺都唔識

兩邊都降班啦屌

good weather

倫敦雙柒

今日so馬先柒完
笑電欺比人一推就過 隻大牛龜so馬咪又係轉身整慢 速度極慢

蘇馬當年仲話妖人

斷左腳未好返晒，俾d時間

擺明係高價放

帶住班後生仔